如果政府派10000蚊， 我哋就用曬去黃店消費

藍屍就收埋d錢
黃色陣營就去晒黃店消費， 黃店越做越旺

睇你敢唔敢派錢

錢照收 態度照舊

黃色經濟圈的障礙

佢唔派就藍屍都增埋政府
佢派我哋就用呢筆錢做大黃色經濟圈

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

唔該晒

藍絲都係為錢啫

買軍火重快啦......

200萬乘1萬，有200億啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

其實佢覺得派錢有幫助我真係唔知好嬲定好笑

一定唔會派

痴撚線，係都用係補捕手足身上

我都當係黃色經濟圈la

失業率上升
藍屍都嬲鳩埋

買gearamazon仲免運

200萬×10000蚊
有二百億請僱傭兵啦

跟隊

認同

共狗一定唔畀派咁多

派比65歲以上，11以下

即時去幫襯平時食唔起嘅黃店
或喺黃色小店度食最豪嘅野
持續到用曬為止

有咁多錢，個個都捐晒出嚟買一樣嘢夠啦

你懂的

又如果

我係正苦就18歲以下同有學生身分既冇份 俾差佬拉或者喺暴動現場被查證都冇份

直接重組星火

我覺得9成9冇我地份。。。。
但有既話我諗我會安排捐去比星火。
平時都已經儘量食黃店

如果政府派10000蚊

１。即刻同老婆返大陸玩！
２。你仲唔快Ｄ申請埋你老婆落來？
３。拎返大陸不知幾好洗！
４。song揀政府咁多錢，應該年年派，好過俾果Ｄ死廢親！

派丫！每日１５０＋１５０
快者得！

你地一個二個咁蠢, 人地錢都未派就講明會會點洗點洗, 驚死人地唔知咁
我係政府咪死都唔派錢囉, 用一萬億去搞明日大嶼好過啦

哩Ｄ係我聽過嘅討論：

１。即刻同老婆返大陸玩！
２。你仲唔快Ｄ申請埋你老婆落來？
３。拎返大陸不知幾好洗！
４。song揀政府咁多錢，應該年年派，好過俾果Ｄ死廢親！

派丫！每日１５０＋１５０
快者得！

有排罰 諗起都爽

up

抗爭=政府派錢

繼續抗爭=繼續派錢

順便捐埋畀罷工基金

等佢宣布咗先啦
小心佢派藍店現金券

Push

好，支持

黃店？
原材料邊度買，間舖又係邊個？

同意

你咪傻啦 搞埋啲屎色經濟圈已經夠曬戇尻 你認為正苦仲會同你搞分類咩

我會，但都想草番少少

俾我就去銀行換2000個5蚊銀
拋撚死啲藍絲

香港人最多就係錢，會唔會有辦法出一筆錢，招一隊有辦法解決綠曱甴嘅傭兵？

藍絲會派比娜娜

捐 + 去黃店消費

一蚊都唔會畀藍店

推

點解你以為會派俾你
做全面政治審查咪得

好難，你未亂，傭兵唔敢黎，所以要自己開打先

贊成支持黃店
不過我覺得唔需要刻意

大家平時想消費時黃店優先就得，
而唔係盲目送錢比自己人洗
記住黃色經濟圈唔係送錢，
黃店賺多咗嘅錢都需要拎部分回饋
唔係純粹為咗個經濟圈效果令佢地身家暴漲
要有好嘅循環 大家先繼續互相扶持。

正確

示威者成功爭取派錢10000
想派錢恆常化就支持示威

熱烈祈待派錢。

點會派畀你，唔好幻想

push

依政府嘅工作效率 咁要等多10年

半島

區議會選民比例已經證明咗
黃營入面中年係佔多數
政府最多都係唔派後生
唔派中年即係同藍屍攬炒

一萬個一蛟好似好d喎？

收錢嚟抗爭

20/21 年度 財政預算案 大家快啲向政府提出意見 記得寫明係要求派一萬港幣現金 你知佢幾仆街嘅啦
建議自己加多一兩項意見 防止佢當temple 處理

名同聯絡方法都唔係必需

政府智力係咁上下

應該要搵人集資開鋪，唔同種類公司都開啲橫向發展

換$0.5 浸死班5毛

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

錢都未排就唱通街點用
靜靜雞嬴唔得嘅.jpg

捐星火612

屌 係咪應派咗先講

同意
慳返黎捐

捐鳩哂俾手足好過啦

可以照做 我都會做

不過政府唔會介意 因為總會有港豬洗係藍店到 都幫到d藍店

要光時手足做到冇得停手

派比啲需要既學生
好多學生比屋企經濟封鎖，甚至趕走架

我會昆藍絲親戚去黃店消費

兩成？咁撚小？

有無黃色 ptgf
黃色141

1萬蚊消費係佢地到算

要支援前線手足

我會捐晒佢

當二百萬人有10分1人捐，平均每人捐二千都有4億，宣傳下分分鐘數十億

我好肯定政府一定唔會直接派錢，就算派亦都係篩篩選選，絕對唔想落在年青人手上，怕年青人買裝備及捐款 !

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

成立一個海外基金，作為人道支援用，嘩，咁就係正苦和全民都可參與嘅一個創舉了

啱啊

我好快會中六合彩頭獎
點駛好

消費卷

係咪應該係咁做文宣 逼到政府一定要派一萬蚊呢

又發夢

4千都牙痛咁聲
仲話1萬

呢個垃圾港共最叻倒錢落海

去黃店嗌杯凍撚水之後放低5舊大嗌唔洗找

快啲派我會收聲做返港豬聽聽話話即刻擁抱大中華

貼埋錢請佢哋食海底撈食到死為止

1皮消費卷定真錢先

咪撚發夢

4000蚊派左一年都仲要遺失部分申請
派一萬要派到幾時

平時我就已經去黃店了

派完1萬蚊去下旅行幫襯下黃店,GOOD

諗下好 派俾幼稚園都唔俾你班後生

你老味邊間黃店又唔講點消費呀

有d野可以做唔可以講

直接拎去捐
唔係消費

支持

推

---------
香港獨立 唯一出路

買gear

政府資助全民勇武

係，應該捐星火海外戶口（如果有）
10000*2000000=20000000000
=200億

我明個意思 但我認為標題字眼可以好啲 唔好話用曬去 話盡量用 各自有各自打算嘛 有人都想儲起佢既
Sorry for 1999 認真撚

１。即刻同老婆返大陸玩！
２。你仲唔快Ｄ申請埋你老婆落來？
３。拎返大陸不知幾好洗！
４。song揀政府咁多錢，應該年年派，好過俾果Ｄ死廢親！

派丫！每日１５０＋１５０
快者得！

Agger

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

比錢暗號：唔洗找 keep the change

Amazon

負皮咗 因為我會留返大半去捐俾銀髮族立場獨媒傳真社blablabla

點解唔捐左去或both

諗下都知冇可能派
全部夾埋買一樣野
佢點會搬石掟自己

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

睇死係派麥當勞美心富臨現金優惠券

直接星火612啦

派美心卷

tui

gear好過啦

我會捐一半比手足

屌你老母消費比自己享樂同埋驚鳩人不如諗下點樣幫個班要係臭格過年既義士好過啦

派錢更加要和你shop啦

送俾星火，612

721831

或捐出去

戰機都買撚到

捐比星火

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

用哂一萬照文宣同俾星火

咁佢派強積金又點？

請僱傭兵唔好?
搵d專業人士對付兩萬幾個毅進仔卓卓有餘啦

黃色經濟圈唔一定食野﹐一皮野搵黃師傅學車都得嫁﹐我地要up lv做黃色生活圈

課gear ， 武裝升級

好似話派咩消費卷

其實佢派一萬蚊都係補貼水貨客
梗有啲人會打折賣卷換現金

靚雞雞，唔係政府一陣唔派呀

放心，一定唔會派

盈餘都唔派赤字走黎派我唔信

之前話退稅我都即刻捐咗兩皮野
左手交差餉交稅俾黑警打手足

一定俾番更多嘅資源去抗爭先有勝算
海外手足係時候要搞海外革命基金

任何革命都要大錢買軍備買國際關係買大陸地方叛變買後路等等

冇問題

有啲骨氣啦，政府錢都要

上次派4000蚊用左幾耐？ 你諗下啦

政府好似冇派
反而派雙糧比老人
政府態度永遠同市民作對
收政府皮先幫到香港

派先算，當然有錢就幫襯黃店

總之唔會幫襯紅藍商

正確態度

巴打所言甚是

其實有冇人諗過，黃店個d supplier係藍的。。。。

5000星火

3000立場

2000 睇下邊到需要錢

可唔可以派左先講

攞去買Gear

支持黃店

9成

應該都係派垃圾劵

想問海外捐款算唔算消費

有聲

應該唔係派錢 係派消費券 而且限死淨係可以喺連鎖店用

可以食幾多餐嘉寶

會派先算啦，派6000蚊都搞咁耐，仲要唔係人人有

唔會，我一定話去藍店支持
快啲批比我先啦，無錢點支持呢

何不集資成「黃絲基金」作投資之用？形成黃絲經濟圈的火車頭

葉劉就係覺得派8000蚊就可以天下太平

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

夾埋哂佢 ，買班刀手斬休班警 特別係女警同退休警

捐俾星火

一定會